點樣溝女同事又唔俾其他同事發現？

而家做太多野又怕太急～
點做好？

same question
我有時稍為同啲intern傾多幾句
就會俾其他人講是非

溝第二間公司既女同事

係度食唔好係度痾

溝埋男同事

大家有好感？你肯定佢又受溝？
咪私底下WhatsApp下先囉

你變性做女人先溝佢

你變性做女人先溝佢
咁人哋最多會覺得你哋係好姊妹